湯家驊衝出來柒,結果被秒殺

between, 推薦「法夢」fb page

唔使怕偽法律專業人士洗腦

credit:

湯渣真係好7

呢個世界咁多高手
求其一個 都 秒到 湯生

資深大律師喎

Edward wong好似係法夢成員,所以真係專業人士.
又未至於話求其一個都秒到湯渣
至少不是人人都熟悉人權法

故事教訓各位唔好亂玩女人

tvb御用資深大律師

比卡超>資深大律師

其實都幾似呢度嗌交
但果度2邊都會有論點同論據
齊整好多

有秒殺到?

隻比卡超真係神來之筆

當你講歪理嘅時候周身都係死穴啦

湯生根本唔識

利申:法撚year 3

有理有據 字字鏗鏘
對想混淆視聽 居心叵測的人
確實要學何「律師」話齋
「X無赦」

雪廠街大律師

呢牌十一哥可能冇吸收童精補陽，所以鈍鈍地。

十一哥當年係二十三條關注組起家 肯定有引用過人權公約同約翰內斯堡原則反對23條 其實用返佢當年d論點ko佢就得

可否去judiciary 投訴，話哂SC都係CJ任命

會唔會十一哥比人叫出黎鳩up 吓
佢又有野比人渣住左, 明知柒都要頂硬上
所以呢, 玩還玩, 玩得小心d
噤就一世

push

未成年少女系女人

做雞蟲就叻

柒到

今次要淚灑邊度？

利申：我笑到淚灑家中

十一哥輸比隻比卡超

唔係好睇得明 點算

十一哥

淚

條友好撚勁

紅顏禍水

咁就一世

佢human right 同admin 真係差唔多全港最勁
連有啲好精呢啲既大律師做case都會問佢意見

湯大狀

隻比卡超好勁

其實咩係：所必要者為限

柒到冇眼睇

灑

仲要用個比卡超icon黎掩飾自己, 平民高手

中文太難明，英文直接叫necessary

湯家驊一個負皮

淚灑面書街

其實所必要者為限呢part都只不過係表達自己意見，無話咩秒唔秒殺。

中文公約個part就湯生自己無做好資料搜集就衝出黎揾位比人入

加多隻五毛

老實講
個袁芳仲柒

資深大律師

點解比卡超下隔離有箭嘴
btw 大律師喎

律師過招 條五毛衝出嚟柒

人渣湯

湯生根本唔識做狗

做狗第一件事就要本性如此
呃自己係一隻狗根本就比位人入

你同湯渣一樣咋 link都唔㩒就話有箭嘴

比卡超好波

秒咩呀，根本一定頭講啲廢話，鬼叫十一咩

幼女 =/= 女人

唔怪得佢幫唔到歐陽炳強

有棍仔架陰公

湯渣華而條辣殺正是一個理想既反面教材

雖然唔識法律 但感覺到比卡超有料到

利申 睇唔明

比共慘黨揸住碌賓周真慘

而家湯渣華只係奶中共鞋底
乞求中共一官半職

咁可能湯渣果本係富有中共特色既公約

淚灑雪廠街

Jer住個翻譯，小學雞足字蝨咩

正面回答啦屌佢老母

慘 被秒殺

雪廠街

Same here

無線新聞專用法律專家

收皮啦，咁共媒點解成日要用。

LLM3 唔係假既
利申 送左隻比卡超比佢

唔係因為淚灑雪廠街咩

點解佢仲有面留喺 temple?

道理絕無又最囉嗦 見到烏鴉佢當了哥
Hey 十一哥

比卡超

擦老共鞋既人唔知點解真係柒好多

咁 所必要為限點解？

這份無知實在令人震驚！
這份無知實在令人震驚！
這份無知實在令人震驚！

應該係政府行駛依條權利時一定要證明有咁嘅逼切性

睇唔明

Edward Wong好撚型

即係唔可以下下話要保護國家安全或者公眾秩序就限制言論自由，政府一定要證明咁嘅限制係有必要，同埋唔會過份限制自由

無知一問 湯歲過十一咩？
利申 極討厭佢 一直唔明點解佢無啦啦轉軚

好多字 邊有秒殺

比卡超鞭鞭有力

太監林:大嘅律師

湯渣衰十一

自己google淚灑雪廠街

Pikachu

成件事就好似突然有隻比卡超跳出黎摑湯生兩巴

女人定女仔 ？

重要係用條尾

其實一個講人權自由既條例,
比人歪曲到唔可以批判政府同唔比討論前程。
就預左硬柒架啦

含到雪雪聲

好似係細路女

11兄

1. 先摑湯生斷章取義 只係挑出所必要者所限 國家安全去展述論點
並未理解到所謂國家安全 唔係講緊特定一個意識形態(共產主義/政權)
係講緊人民既基本人權
2. 再摑湯生身為律師 基本講全名 正確名稱去引用條約都做唔到

比卡超咪回答咗湯渣囉
約翰尼斯堡原則啊
有無睇清楚內文啊

話說有無知Edward Wong 身分
之前有巴打話佢係香港human right law同admin law數一數二咁勁
但係孤陋寡聞我都係今次先知道有呢個勁人

未夠秤

湯渣絕對係好勁,係公民黨都無幾個人同湯渣同級

問題係湯渣選擇投共

而共產黨果方係根本無任何理據頂得住

捉到叫雞

○六年，梁家傑參選特首，與湯家驊齊歡唱。湯家驊年輕時的 band友包括譚詠麟。結他除了為他賺取生活費，也為他捎來港大學位。他考入學試時發高燒，全軍覆沒。以為要投身社會大學，剛好港大新開設法律系，沒人報讀。面試的教授 Dafydd Evans也是樂迷，二人談得投契，往後都是歷史。（《蘋果日報》圖片）

sc

湯太是靚女一名，二人家境相距甚遠。女家在羅便臣道，外母見到吊兒郎當的湯家驊，便覺頭痛，唯外父獨具慧眼。

原來係符碌入, 唔係真材實料

咁又唔好抹殺哂佢努力
真材實料應該睇結果 唔係返轉頭睇人地入學試成績

況且佢今日始終大律師

7到喊

後生仔黎 之前見過佢外形係好普通既瘦毒撚

政棍

它知道，哭是沒有用

湯渣點會唔識，不過有痛腳係人手冇計啦

Yes 好毒

成日見佢一個人去睇戲

不過據聞佢好多 fd 子的

上水呀,屌你老母

條友做左咁多年人

講野都係差撚on9

只是反映以前機遇 是比較多

不過某程度同好多行業

新搞果堆協會
基本上 老闆 全部直入fellow 情況差唔多

咁之後湯家驊真係勁既

唔單只 HKU first of the class，仲有 BCL

去到英國當年既 bar exam 都屈機

比卡超而家好開心

Edward 巴

我諗樓上誇張咗啫，起人權法方面，香港仲有好多泰山北斗。

facebook個post其他留言全部撐湯生，唔知佢地睇到比卡超駁到湯生呢個“行家”潛水有咩感想